人在台北，乜都未plan，有乜好玩？

早兩日心血來潮同朋友買機場黎台北 乜野都未plan就已經出左發 琴晚岩岩到台灣 所以而家我地可以去邊度玩

去淡水睇日落 必去

去浸溫泉！

住近邊到？可以幫你plan下

住西門丁附近

木柵動物園，淡水日落，東門食野，華山文化園，行市政府，孫中山紀念館認識台灣，誠品